爆料：黑警著成人紙尿片

其實成班防暴每次出動都係著住成人紙尿片……
你諗下佢套gear 幾複雜
popo 最緊要圍圓圓